係ocamp 同4個男仔發生左關係

最後5p埋 比佢地射埋面 唔知點面對女朋友

你對唔對得住鮑姐?

對唔對得住鮑姐呀你個衰仔

煩唔煩呀
又一假膠

有冇同我？

程可為同鮑姐點算
你對得住佢地咩
有鮑姐同程可為
依家仲要繼續出軌